[屌我都要講] 我地需要一個英明嘅指揮

係機場入面消息混亂，我本人好認同要停路軌，但冇人知要點做
呢到好大部分人都係鳩行鳩企，咁多人係到如果有個分明嘅分工，效果一定好好。
我地其實需要一個有策略有部署嘅人，唔係嘅話我地只係一盤散沙

屌你快到

push

咁我做住司領先
衝呀

Push

宣傳都唔係問題但可唔可以唔好咁大篇文

勇武遠攻 一路退 和理非反東涌同封路